30000點已失....真係要五窮六絕啦？

大牛3已死？

五號仔領跌

700守唔住

唉 玩撚完

牛市有救
多謝面神

已死

麵神暴力救市

你一出POST,即刻唔穿day low

本身隻牛想cut loss 即刻sh

你地自己睇啦

今日每次跌成交量就增加
上升成交就少

大do do 救市

你隻京信點

跟大dodo!

成個趨勢都係跌勢

回家了

面神又暴力救市

屌你老母

多謝面神

又轉軚

唔跌多d點牛3呀大dodo

比d男人氣概出黎直指38000好冇!!!!!!!!

即刻揸張細期29841

麵仔 你同我講牛3、上升趨勢，我信晒u架

我牛軍好波

大dodo 功力十分鐘架咋. 大家要頂住.

等埋其他燈神一齊發功救含指.

過去一個月，
麵神起碼轉軚轉過三次。

熊一牛三之間，不斷搖擺

大DODO 救我呀

入市信號

今次睇黎會跌多五六百點

坐隱入熊應該冇死

麵哥睇到唔對路同兄弟講聲有咩唔啱

咪係
冇咗麵哥股市一篇迷霧

快執50點我走人29891

多謝麵神

面哥你出post嗰陣加多啲「！」

兄弟們如果無麵哥提醒,屎都無得食

標題應該為
30000點已失去 真係要五窮六絕啦！！！！！！！

你班pk睇住黎

麵清ho ball

麵神會唔會放京信轉入熊

大DODO 麻煩你入熊救世

跌到咁我都睇錯我媽咪麵倒轉個名寫！！！

hi 麵咪媽

memema molamola

面哥再大力啲

唔准笑大DODO

面清你睇牛？

想死咩
五窮月呀

麵哥呢個月窮唔窮

好感動，麵清今次應該破燈了

你要開多個POST 肯定D睇淡先救到眾生

麵神燈左成2000 點
不得不跟

媽咪就叻叻啦
逆市升
恭喜番到家鄉

你再亂講野今晚我就買包媽咪麵黎食

逆市升真係好撚勁

屌，平淡倉

仲有500點可以食

老母麵不如畫張圖睇卜先

好耐無睇媽咪畫圖
可唔可以表演下呀

嘩
媽咪 媽咪 你隻5G又升左一格啦

等七月返身.

我同咁多位清講

認真的

今日跌唔落星期一都大跌

有得走好走

真係唔好係五窮月玩啦

牛佢老母

5g夢無了

仲牛? 熊啦. 咪死牛一邊頸

媽咪隻5g升呀
最近回購 要爆上去啦

準備挑戰dl, 睇黎今次唔係講笑

他媽的呂布累我輸錢
刀系跟反面清好D

今次真係認真
淨番九個字

有得走好走

唔想見到清們跳樓

屌你戇鳩轉身每48小時
完了未

麵哥

咁多位走呀

留番d錢玩世界杯啦好過啦

買決賽皇馬對巴塞 仲贏得多過玩牛熊

世杯但皇馬對巴塞

死未

你班pk死未！！！

大家咪入住2日時間 面神轉汰就仆街喇

麵爺次次落3萬就改燈位救市

五窮六絕七黑洞

唔好玩燈掣啦

戶口唔見幾皮野

面清破燈

all in 29000牛
麵神點睇

跌多左成100點

跌到29500

睇睇到時咩情況

大dodo
幾時領軍買熊

呢排開始識睇埋成交量

真係準好多

殺我29000 等睇股災

多謝媽咪神 我隻296牛fat fat啦 星期一收錢請你食m記

我估我係少數同麵神有相同睇法的人

跌到29500.!!!

大家準備

我唔信大dodo,賠咗50點

但仲要睇下阿爺會吾會出手

大dodo估計係咪會出現三隻飛鴉

求面神gif

大dodo救我 請你食金拱門加大

有冇打算揾囡囡做吓愛
聽人講採陰補陽後會仲準

面神買左牛定熊

想同大dodo做愛

又睇熊啦 咁易轉

who's 大dodo

輸到賣腎都唔掂啦

傻既先信牛3

星期一咪牛三左囉，依家熊一喇

牛三轉熊一chok啲
定係大dodo既睇法chok啲

但係佢點轉，都中即時走勢，你吹佢唔脹

連燈要珍惜媽咪大都督

一陣又轉返

幾時熊三？

頂你麵神隔離post唔係入左含指購？

你到底想點

熊一啦

又中

都話係你地叫我照出POST登自己

麵神

又暴力救市

老母麵係咪打咗電話俾股神
叫佢出黎鳩噏救蘋果？

麵神啲燈力有delay 原來燈禮拜一

放左CALL了

4萬8 4萬8

好彩你講呢句，放心哂